愛侵力不如叫大紀元同新唐人整單fake news

叫大紀元同新唐人整單fake news話獨裁侵嬴哂50個州嘅選舉人票，順利連任做多4年咁愛侵力可以日日拎住單fake news黎話獨裁侵羸左，圍爐取暖

呢單fake news唔駛fact check，因為愛侵力最憎，佢地相信嘅野就係真相、真理。你質疑係fake news，就一定係左膠五毛

上個PO比人指證完當睇唔到 今日又開PO
欣賞你既毅力

樓主係撐警撚扮左膠帶風向
下面唔好再回

撐警撚扮左膠咋
不推文

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
支持左翼
(狗隻#356561)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

佢都明顯到咁 仲洗撚扮咩
的確唔記得不推文 SRY

又黎啦

上面幾隻知名右癌愛侵力，到而家都唔肯接受獨裁侵輸左嘅現實

[11月25號]美國大選新聞總匯

請問now今日係咪又炒車

突發：賓周，亞利桑那州，密西根州公眾聆訊即將展開

係睇就睇第一個post位巴打
唔好再被任何MSM fake news影響自己心情

愛侵力嗰d先係fake news